點解其他生物 貓狗之類有咁多品種，人類好似得一個品種？

黑人黃人白人唔算？仲未計裡面有幾多差異

1. 因為人類好多年前已經有技術可以去唔同既大陸, 好多唔同人種做愛, 所以其實所有人都係雜種睇唔到大分別, 最都都係黑白黃。其實同唐狗, 同貓入面既domestic short hair/long hair一樣, 唔同色但習性同結構差唔多

2. 人類幫d貓狗選擇性繁殖, keep返d純種

3. 人類成日講世界大同, 唔會強調人類既差異 例如黃種人多d扁平足

因為全人類已經溝均咗

如果冇人類插手
貓貓狗狗到最後只淨一個品種

好似唔知幾多萬前 智人滅絕哂其他人種

閪人、賤人、八婆、死佬、蠢仔、慒撚...... 算唔算係唔同品種?

人科動物有咁多種,點會得一種
讀多d書,特別係睇多d生物分類學

如果尼安德塔人沒有滅絕，生活在現代社會的他們刮了鬍子，穿上西裝以後，也許就是這個樣子。
其實係遠古係有其他人種,但智人適應力最強無被滅絕
黑人白人黃種人都係智人種,但唔知算唔算亞種